俄羅斯人文明哀悼聖彼得堡 VS 中國民族主義者趁熱鬧

俄羅斯人文明哀悼聖彼得堡 VS 邪惡中國支那義和團民族主義者趁熱鬧

Bruce Lam
文明人舉行的燭光晚會，是專心悼念死者。
野蠻人舉行的燭光晚會，是籍悼念死者之名去發洩其狹隘民族主義情緒，便出現了在燭光晚會高舉「五星旗」的無稽場面。

Kwan Kazama
有感第3次世界大戰就快開始,到時會10多國聯軍打支那...10分8支那生物第1時間做漢奸,3日左右就搞掂支那,,,到時真係世界和平啦..

第一個做偽軍KO支那軍

呢一刻同情俄妹同俄羅斯

咁撚愛國又返去祖國……

大家都係共產主義嘅子民 有乜所謂

係偽共產主義

中國極右義和團民族主義

支那人真係精神分裂

俄羅斯人始終係半個歐洲人

食屎啦支那人同港奸賣港賊(不分年齡), 以為支那有錢就大撚曬, 美國早就將中國踢出WTO

直接叫恐怖主義就得了

中國人 = 外星恐怖主義者